有冇黃嘅舊衣回收、雜物店推薦？

因為工作需要，會處理大量二手又新淨嘅雜物、傢俬、衣物等等
又唔想俾捐俾親共偽善嘅團體賺錢？
有冇黃、或者係綠嘅團體或者商舖可以介紹下？

自推

推

這不要惡意中傷國家！

連登咁多MON POST 狗，你搵熟人問LA

身邊朋友冇人知
如果立場係中立都可以㗎